有無人覺得izone首memory係神曲？

有無人覺得izone首memory係神曲？